罩杯咖啡店 加奶不加價

近日通訊軟體《LINE》流傳兩張穿著輕涼的咖啡店店員照片，一度被誤傳是台南市某咖啡廳，導致該店電話被打爆、民眾詢問不斷。翻攝臉書

濃醇香！近日通訊軟體《LINE》流傳兩張穿著輕涼的咖啡店店員照片，一度被誤傳是台南市某咖啡廳，導致該店電話被打爆、民眾詢問不斷，為了闢謠，這家咖啡廳日前特別在《臉書》粉絲專頁po文澄清，表示該照片店名、地址均為誤植，原圖拍攝地點應是泰國知名的辣妹咖啡餐廳「C罩杯咖啡」（CUP C Cafe House），有網友循線搜索找出幾張C罩杯咖啡店內實拍照片，證實店員果然個個胸如店名、乳量驚人，「什麼C罩杯！這是我見過最大杯的了！」

2013年開幕的「C罩杯咖啡」，店內一大特色就是店員每個都是經過老闆精挑細選的辣妹，除了上圍至少必須符合店名要求之外，顏值也必須要有一定水準，但如果以為這家咖啡店「掛羊頭賣狗肉」就大錯特錯了，根據曾經造訪過此地的泰國網友表示，「C罩杯咖啡」的咖啡非常正統、餐點也不錯吃，店員態度友善、氣氛很好，是一個適合闔家大小假日外出聚餐的好所在，很多男客常常店一開門就來報到，坐到晚上9點結束營業才離開，「這家店的咖啡真的會讓人不想回家啊！」（即時新聞中心／綜合報導）

原圖拍攝地點應是泰國知名的辣妹咖啡餐廳「C罩杯咖啡」（CUP C Cafe House）。翻攝臉書

店內一大特色就是店員每個都是經過老闆精挑細選的辣妹，除了上圍至少必須符合店名要求之外，顏值也必須要有一定水準。翻攝臉書

根據曾經造訪過此地的泰國網友表示，「C罩杯咖啡」的咖啡非常正統。翻攝臉書

餐點也不錯吃。翻攝臉書

店員態度友善。翻攝臉書

店內氣氛很好。翻攝臉書

是一個適合闔家大小假日外出聚餐的好所在。翻攝臉書

很多男客常常店一開門就來報到，坐到晚上9點結束營業才離開。翻攝臉書

記者郭彥廷、李世泓／台南報導

前陣子網路上瘋傳一系列泰國某間餐廳，有火辣C罩杯女店員為大家服務，網友誤認這家咖啡館在台南，於是蜂擁朝聖，但結果卻是相當失望。老闆為了補償客人，週末真的找來多位辣妹擔任一日店員，果然讓許多男顧客回流。

▲台南某咖啡店邀請辣妹當一日店員。

咖啡店裡好幾名女員工穿著細肩帶、純白小可愛，露出性感小蠻腰又穿著火辣熱褲，細心幫客人介紹咖啡，讓來店消費的顧客賓至如歸。來店男顧客：「賞心悅目，服務非常的好。」來店男顧客：「就看到網路po文，所以就過來了。」

不少客人因為火辣女店員慕名而來，而店家為什麼會舉辦辣妹女店員活動，起因都是因為這幾張照片。咖啡店裡，女員工穿著細肩帶露出大片美背，又或是微微彎腰，性感的S曲線加上姣好身材讓顧客眼睛大吃冰淇淋，到底什麼店的員工這麼火辣？

▲台灣版與泰國版的正妹店員各有千秋。（圖／翻攝自網路）

原來是泰國的一間餐廳，但在網路瘋傳讓人誤以為在台南，讓這間咖啡店生意暴增，之前因為不少消費者特地到店裡想一睹辣妹風采，卻都敗興而歸，所以店家特地舉辦這次活動。咖啡廳業者蘇先生：「來消費，我們決定說今天辦一個活動，來回饋這些朋友跟觀眾。」

▲男客人認為正妹店員不僅服務好，更賞心悅目。

實際來比一比，台灣店員外形甜美穿著短版小可愛，露出性感小蠻腰；泰國版的戴著黑框眼鏡，走文青風衣樣加上削肩小可愛，擁有傲人上圍，各有千秋。店家邀請辣妹擔任一日服務生，還原相片場景，忠實顧客這次終於沒有失望而歸。

男黎既

泰妹真係好正

店員好相遇

香港可以搞大把a 級店

人哋就掛名C級實際C~E
香港就掛名A級實際A～AAA

你會考都冇AAA

秦妹 男女都唔知，真假又唔知，J 都唔想拎出黎

叫 信貸評Cup AAA
開喺中環實多金融人士幫襯

黎香港攪CUP A

you 竟然是個